作為愛國愛港人士 一定要幫華記搞大佢

人數唔駛多 希望搞個集會要求坡狗釋放華記
我第一個去 有無人有興趣

快閃就ok 最緊要影張大合照 證明我地支持華記 比佢感受下大家既支持

華記正撚樣

要去坡狗領事館逼佢表態

拉坡狗落水 想食2家茶禮

去新加坡駐港大使館 要求釋放華記！佢有言論自由 坡狗獨裁 必須被中國解放！！

犯支那者 雖遠必誅

Sor click 錯咗負皮
支持出動戰狼，衰遠必豬

一於去先揸波領事館